{
    "response_code": 0,
    "results": [
        {
             "question": "A Tabela Periódica é constítuida por quantos elementos químicos?",
             "correct_answer": "118",
             "incorrect_answers": [
                "113",
                "109",
                "108"
            ]
        },
        {
            "question": "Quanto tempo demora a luz do Sol a chegar à Terra?",
            "correct_answer": "8 minutos",
            "incorrect_answers": [
                "5 segundos",
                "21 minutos",
                "1 dia"
            ]
        },
        {
            "question": "O fogo foi descoberto em que período pré-histórico?",
            "correct_answer": "Paleolítico",
            "incorrect_answers": [
                "Idade Média",
                "Dark Age",
                "Neolítico"
            ]
        },
        {
            "question": "Qual é o maior animal terrestre?",
            "correct_answer": "Elefante",
            "incorrect_answers": [
                "Esquilo",
                "Baleia Azul",
                "Girafa"
            ]
        },
        {
            "question": "Quem foi o primeiro homem a pisar a Lua?",
            "correct_answer": "Neil Armstrong",
            "incorrect_answers": [
                "Charles Duk",
                "Charles Conrad",
                "Buzz Aldrin"
            ]
        },
        {
            "question": "Quantos braços tem um polvo?",
            "correct_answer": "Oito",
            "incorrect_answers": [
                "Seis",
                "Sete",
                "Doze"
            ]
        },
        {
            
            "question": "De que são constituídos os diamantes?",
            "correct_answer": "Carbono",
            "incorrect_answers": [
                "Grafite",
                "Ósmio",
                "Bóhrio"
            ]
        },
        {
            "question": "Qual destas, apesar do seu nome, não é considerada um tipo de força?",
            "correct_answer": "Força eletromotriz",
            "incorrect_answers": [
                "Força centrípeta",
                "Força normal",
                "Força de atrito"
            ]
        },
        {
            "question": "Quantos dias, aproximadamente, a Lua demora para dar uma volta à Terra?",
            "correct_answer": "28 dias",
            "incorrect_answers": [
                "1 dia",
                "365 dias",
                "366 dias"
            ]
        },
        {
            "question": "Qual a unidade que mede a intensidade do som?",
            "correct_answer": "Decibel",
            "incorrect_answers": [
                "Frequência",
                "Hertz",
                "Ruído"
            ]
        },
        {
            "question": "Que povo foi o primeiro a utilizar a bússola?",
            "correct_answer": "Chineses",
            "incorrect_answers": [
                "Gregos",
                "Mesopotâmicos",
                "Egípcios"
            ]
        },
        {
            "question": "Que personagem da mitologia grega era metade homem e metade cavalo??",
            "correct_answer": "Centauro",
            "incorrect_answers": [
                "Sátiro",
                "Tártaro",
                "Michelin"
            ]
        },
        {
            "question": "A quem foi atribuído pela primeira vez o Prémio Nobel da Paz?",
            "correct_answer": "Frédéric Passy e Henry Dunant",
            "incorrect_answers": [
                "Martin Luther King Jr",
                "Henri Becquerel e Marie Curie",
                "Madre Teresa de Calcutá"
            ]
        },
        {
            "question": "Qual destas aves não voa?",
            "correct_answer": "Pinguim",
            "incorrect_answers": [
                "Pato",
                "Galinha",
                "Cegonha"
            ]
        },
        {
            "question": "Qual a invenção mais popular de Alexander Graham Bell?",
            "correct_answer": "Telefone",
            "incorrect_answers": [
                "Lâmpada",
                "Internet",
                "Giroscópio"
            ]
        },
        {
            "question": "Qual a ciência que estuda a atmosfera da Terra?",
            "correct_answer": "Meteorologia",
            "incorrect_answers": [
                "Astronomia",
                "Horologia",
                "Dispersão atmosférica"
            ]
        },
        {
            "question": "O que mede a Escala Mercalli?",
            "correct_answer": "A intensidade sísmica",
            "incorrect_answers": [
                "A intensidade dos ventos",
                "Peso",
                "A eletronegatividade"
            ]
        },
        {
            "question": "Quais os quatros países que têm a maior população Humana do mundo?",
            "correct_answer": "Estados Unidos, China, Rússia e Brasil",
            "incorrect_answers": [
                "Brasil, Estados Unidos, México e Índia",
                "China, Estados Unidos, Índia e Indonésia",
                "Brasil, Estados Unidos, China e Vaticano"
            ]
        },
        {
            "question": "Em que país se localizava Auschwitz, o maior campo de concentração nazi?",
            "correct_answer": "Polônia",
            "incorrect_answers": [
                "Alemanha",
                "Estados Unidos",
                "Áustria"
            ]
        },
        {
            "question": "Quem é o autor do famoso discurso 'Eu tenho um sonho'",
            "correct_answer": "Martin Luther King",
            "incorrect_answers": [
                "Nelson Mandela",
                "Carlota Joaquina",
                "Giorno Giovanna"
            ]
         }  
    ]
}
